<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FUN CARVE Wiki</title>
    <link>http://localhost:1313/carve-wiki/</link>
    <description>Recent content on FUN CARVE Wiki</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/carve-wiki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>リンク集</title>
      <link>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/links/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/links/</guid>
      <description>リンク集 # 弊部に関連したリンク集です。&#xA;函館ジムカーナチャンピョンシップ&#xA;ジムキタ&#xA;弊部公式Twitter(現:X)&#xA;partsfan</description>
    </item>
    <item>
      <title>場所</title>
      <link>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/places/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/places/</guid>
      <description>場所 # ここでは弊部にまつわるさまざまな場所について説明する。&#xA;炎 美原店 # 2022-2023追いコンはここで行われた。&#xA;2022追いコンでは、OBの田中さんが参加し、当時B4のばっさーにホールケーキを食わせた。&#xA;のちに卒業生のぬまさんがばっさーに顔面ケーキを喰らわせた。&#xA;そののちに、ばっさーが↑♯に顔面ケーキを喰らわせた。&#xA;ホーマック # ホーマックとあるが、いまや正式名称ではない。DCMである。おれたちの心のなかではまだホーマックである。&#xA;なお、弊学に一番近い石川店には「ベンベンカフェ」なるアイスクリーム提供場所がある。1つ100円で飲み物付きは190円。破格である。&#xA;山岡家 # 自動車部員御用達のラーメン屋。深夜作業のあとや、雪遊びの後には沁みる。デフォでかためこいめ背脂おおめ。&#xA;かつては北大OBかつ弊部OBがバイトしていたこともあり、上磯店が一番ウマいとされていたが近年は諸説ある。&#xA;グリーンピア大沼 # 函館市からだいたい30-60分ほどの場所にあるリゾートホテル、レジャー施設である。&#xA;自動車部が運営協力をしている函館ジムカーナチャレンジカップの開催地でもある。&#xA;伊丹車輌 # 北広島市にある。場内にエコひろばというジャンクヤードがあり、n時間かけてもぎ取りに行く部員も多数いる。&#xA;中の人は事故ってフィットのドアを破壊した際に、先輩に取りに行かせたこと &amp;amp; 廃車の中で寝てたら知らないおじさんに起こされたこと がある。&#xA;なお窓は開かない模様。 過去にドライブした場所 # 函館山 # 毎日函館山生活 という異常行動をしている部員もいた。&#xA;きじひき高原 # 城岱スカイライン # 緑の島 # かもめ島 # 金森レンガ倉庫 # 裏夜景 # 函館にはさまざまな裏夜景が存在するが、大抵の場合「もどきの丘」を指す場合が多い。</description>
    </item>
    <item>
      <title>語録や用語集</title>
      <link>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/goroku/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/goroku/</guid>
      <description>語録や用語 # 弊部発祥とされる語録/用語を含む、弊部内で流通している(していた)語録/用語についてまとめています。&#xA;(五十音順)&#xA;あ行 # 赤川は一生雨降ってる理論 # 赤川は函館と隔離されているため別の地域であり、一生熱帯雨林気候であり、常に雨が降っているという理論。&#xA;もちろんこれは嘘で晴れているときもある。&#xA;イイんすか❓ # 目上の人に承諾を得るときのほか、物品や飲み物を強奪する際、奢ってもらう時に用いられる。&#xA;いいなぁ〜いいなぁ〜 # 誰かが持っているパーツや車に対して、羨ましいという感情を表現する際に用いられる。&#xA;なお、そう言っている本人はそこまで思っていないことが多い。(体感)&#xA;偉大な先輩 # 卒業されていった、偉大な先輩に対する敬称として用いられる。(類義語→伝説の先輩)&#xA;↑♯ # 某部員の本名が元ネタ。記号で表記できることで話題となった(？)&#xA;エチョ # 発祥はしょましょまパイセン(OB)。&#xA;ある日、部員ですき家に行ったときに女の子の話題になった。当時彼女がいるにもかかわらず、「エチョ、その人の他の写真ないの？カクショウガエラレナイ&amp;hellip;」と興味津々で言ったことが元ネタ。&#xA;エキマニ詐欺 # 1年生が入部してすぐ、OBから「TRDのマニ入ってるよ❗」と言われ、スポMの91ヴィッツを購入する。&#xA;しかし、不慮の事態より、バルクヘッドのカバー類を外したところ、そこには遮熱板に隠れた4-2-1の太いパイプが存在していたさまを指す。&#xA;追いコン # 追い出しコンパの略で、毎年恒例行事である。&#xA;近年では一次会で居酒屋に行き、未成年である1年生にハンドルキーパーをさせて、先輩達はへべれけで二次会を所望し、そのまま続行するというのがパターン化している。&#xA;かつての追いコンでは私有地をお借りして、その中でタイムアタックをした後に焼き肉をして解散などもあった。 俺か!w # 発祥はニック(部員)。&#xA;用法としては、何かに対して否定的なことを(自分を棚に上げて)発言したあとに、「あ俺か!w」と発言する。このことで罪に問われないという。&#xA;た行 # 伝説の先輩 # 任期を満了し、晴れて除隊となった先輩に対する敬称として用いられる。(類義語→偉大な先輩)&#xA;な行 # ぬまさんまずいですよシリーズ # OBのぬまさんが、弊学のプレゼンテーションベイで円書きをしたり、トヨタの博物館で壁などを走ったり、赤川セコマに入店する際に歩道でスタックするさま。&#xA;参考ツイート等:&#xA;「ぬまさん！ここは構内ですよ！！！あーっ！！！デフ入ってるからってプレゼンテーションベイで円描いたらまずいですよ！！！バゲンダ先生避けてーっ！！！！！！！」&#xA;&amp;mdash; ﾆｯｸ (@rlysleepynick) January 30, 2023 ホンモノのぬまさんまずいですよに出会えた！ pic.twitter.com/77bA4wILAz&#xA;&amp;mdash; あ (@syouma114) June 16, 2023 は行 # 東山仕様 # 函館の東山地区を&amp;quot;攻&amp;quot;める際に必須となる仕様のこと。</description>
    </item>
    <item>
      <title>部員</title>
      <link>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/member/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/carve-wiki/docs/member/</guid>
      <description>ここでは、弊部のゆかいな仲間たちを紹介する。&#xA;M2 # ばっさー # 弊部にしては珍しく、速いのにストレートでM2まで進級している優等生。部長を2年連続でやっていたことがある。&#xA;愛車はZC32Sと、軽耐久出場経験もあるおもちゃのエッセ。北斗市出身。&#xA;あわ # たぶん弊部で一番情報系大学生をやっている。研究がいそがしいのか最近見ないが、冬になるとよく見る気がする。&#xA;愛車はNBロスタと、ジムニー。富良野市出身。&#xA;B4 # さの # 北大自動車部兼未来大自動車部。新歓ドライブでは1年生を横に乗せ、愛車のGTOの加速で「わからせ」ていた。&#xA;愛車は神のGTOとムーヴ。京都府出身。&#xA;B3 # ↑♯ # ハンギョドンが大好き。自他共に認める自動車部一の巨乳。最近は将棋にハマっているらしい。地区戦ではR-Ecoでチャンピョン経験ありの実力者。&#xA;愛車は非常にうるさいNCP91ヴィッツ。兵庫出身。&#xA;ニック # 弊Wikiをつくった。広報の中の人兼、異常おたく担当。春夏秋冬毎秒雪乞いをしている割にはスタッドレスの溝はない。&#xA;愛車はGD3フィット、最近あまり触っていないLet&amp;rsquo;s4(原チャ)。札幌市出身。&#xA;NATO # プリウスを愛している好青年。と見せかけてムッツリスケベな一面もある。&#xA;愛車は30系プリウス。キャリパーが赤い。(本人曰く「塗られた」) 埼玉県出身。&#xA;ロンダートさいとう # わりと最近に入部して、車にアンダーネオンを付けたいという念願を達成した。家にハンコンがあるらしい。&#xA;愛車はGK2フィット。ハコジム初参戦にして好タイムを残していた。(中の人談) 岐阜県出身。&#xA;B2 # つっちー # 現部長。ランクス大好きおじさん。2ZZに取り憑かれている。入部直後にランクスを買って破壊し、今度はOBからランクスを買ってきた。&#xA;愛車はちょっとうるさいカローラランクス。 札幌市出身。&#xA;おき # 現会計代理。ジムニーに乗るためにはるばる北海道まで来たが、あれやこれやといううちにミラを買い、エンジン載せ替えをしてしまった。&#xA;愛車はL275ミラ。東京都出身。&#xA;セナ # イケメン担当。免許を取るためにバイトを奮闘中とのこと。&#xA;乗りたい車はRX-7(FD)。頑張ってほしい。札幌市出身。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
